Hij werd onderbroken door een woord uit de Professor:-- "Hoe?"
"door ze te gebeuren; net zoals hij gebruikt voor het verzenden van de vliegt als de zon scheen.
Great big fat met staal en saffier op hun vleugels; en grote vlinders, in de nacht, met skull and cross-botten op hun rug."
Van Helsing knikte naar hem als hij fluisterde tegen mij onbewust:-- "_Acherontia Aitetropos van de Sphinges_--wat 'death's-head Moth'?"
De patiënt gingen op zonder te stoppen.
